[最壞的因最好的果] 揚起香港自由的聲音。《一》

我朋友寫左篇野，送比中立/淺黃/淺藍人士，歡迎轉載/留言，佢會睇留言喺下篇回應大家。

[最壞的因最好的果] 揚起香港自由的聲音。《一》

1997咁上下好多香港人上去開廠或者做管理層，個個做到大魚大肉魚翅漱口，但過多幾年好多都落返來或者做到廠都無咗，講明咗其實人哋只係要開荒牛，行順咗就收返自己揾錢。但直到今時今日，呢個方式一樣做緊，只係地方改咗落香港。你以為請你做野或者比啲生意你做下，其實只係比啲下難你，只要比較下上面揾錢求其都億億聲，無都來香港買幾層樓，你呢？有幾多經濟成果分享到？再過多幾年行順咗，one dog face炒起曬你哋攞返嚟自己做無變過，一直唔係幫香港經濟發展，只係來香港揾錢。今次之後唔會再有下次，因為今次會更加抽走揾錢既行業去上海深圳已開口講咗，香港最後只會係大灣區內一個又舊又無錢既地方。
睇下以下詩句其實有啟示：

種瓜黃台下，瓜熟子離離。

一摘使瓜好，再摘令瓜稀。

三摘尚自可，摘絕抱蔓歸。

如果今次你又蹺埋手睇戲，香港被摘絕後個結果一定會燒埋你個疊，傻嘅都知會加好多制肘例如人面析別監察或市民分級等，再唔需要洗頭艇直接關口拉返上去，甚至你買豬肉都會有限制唔洗同你解釋原因。
香港要經濟好，只有好似以前咁係人哋唔好嘅時候做中間人先會好。無免費午餐，無人會養你一世，有啲野要自己企出嚟爭取。

下回再續
Cherub

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！